明知果隻藥食你唔好，點解次次都食返果隻藥？

呢隻藥都食左二十幾年，對病情毫無幫助，點解間藥廠仲叫人繼續食？

因為間藥廠係做獨市生意。佢不思進取食，只諗住賺你錢。

真

lm

病人蠢唔使講。

我仲見到藥廠搵好多打手想洗人腦，搞笑既係，佢地心知隻藥無效係人都知，所以都唔再吹噓隻藥有幾得。

轉為恐嚇病人你唔幫襯佢地買呢隻藥，病人以後都無藥食。

我即管睇下，有無藥廠打手入黎先

普通感冒發燒睇醫生 次次都係個啲藥又關唔關事？

食得你好既，梗係繼續食。

食左二十幾年都唔好，仲食？嫌錢多？

精神科藥物係咁
要你食一世

如果你當果d爛鬼藥係符水、香爐灰，食左求心安既。我唔阻你。但唔好呃自己話食完會病好。

屌你老母關時事乜撚事

藥=和理非非方式示威

關唔關事就睇你有無慧根啦

藥廠打手唔敢入黎。笑死。

其實睇公立醫院已經輸一半, 好多冷門藥佢地都無
你咁岩踩中要食冷門藥果班睇一世公立都唔會好

唔迫你買呢隻藥邊有錢收，你用第隻藥我就督灰比警犬

好多港豬仲未知藥廠同病毒蛇鼠一窩互扯貓尾